經過今次事件 希望大家團結 唔好分化

以前成日屌90後00後，但其實佢地重有赤子之心，香港有難唔係佢地第一時間幫手？雖然平日大家成日屌佢哋，但佢哋有冇因為咁而唔抗爭？因為佢地都愛香港㗎，大家80 90 00後全部都係有愛，有能力，熱血嘅一群，唔好分化大家。9乜撚嘢10後啫，大家都係年輕人，一定要整個分水嶺出嚟？有腦嘅就唔好俾毛毛毛分化，要團結！！！

以前成日屌港女，但其實港女先係最勇，你以為佢地好似啲pussy咁姐手姐腳，佢地先係嗌得最大聲，前線，支援，補給不乏女性，個個都關心大家睇下邊個需要幫手9.9s趕過去，我好多謝幫我洗眼嘅姐姐，如果無咗佢哋，我哋612可以有咁嘅成果咩？唔好分化，我愛港女！

以前成日屌台狗，但其實台灣人先係我哋同胞，雖然有啲係照屌我哋，但係唔係好多台灣人都係網上聲援我哋咩？有啲仲飛過嚟香港幫手，佢哋真係會協助我哋，唔似得毛毛毛咁分化，唔該大家唔好針對台灣人，因為如果人哋對你死心，香港就少一個重要嘅戰友。我愛台灣人！

從今以後，唔單止612，係往後都要停止分化，不分你我，大家都係香港人，戰友，唔好中毛毛毛詭計！因為輸係內訌係完全唔撚光榮同唔撚值得！

加油“香港人“，呢3個字係烙印咗係心中！

p.s.畜龍，黑警！我屌你老母個臭化閪呀！

認真，唔好因為爭取唔好而互相指責，咁樣就中左共產黨計

團結, 勿分化

up!

Push

push

呢幾年所有討論都係扣人帽子 階級分化 二元對立
係全香港都係 琴晚前線男女比例五十五十呀屌

講漏咗，仲有基督徒，我信主能夠，主真係能夠幫助我哋

五毛技倆
所以佢地最鐘意混入波台
由球隊做起分化，最易撩交屌

真